我有個夢想，想做好耐，但唔敢講畀人知

依然係唔敢講

講啦

唔好講無人想知
講左死全家

唔講你死全家好冇

連登仔唔係人
講啦

你做我條菜 我咪靜靜雞話你知